\section{Построение ER-модели}

На основе введённых концептов и фреймов построим ER-диаграмму предметной области (рис. \ref{Picture:ERModel}).

\begin{figure}[ht]
    \begin{center}
        \includegraphics[width=.9\linewidth]{\pwd/img/ERModel.png}
    \end{center}
    \caption{ER-модель предметной области}
    \label{Picture:ERModel}
\end{figure}

На ER-диаграмме отображены концепты Student, Discipline, Teacher в виде сущностей и событийные фреймы Study, Teach в виде отношений между сущностями, а также все характеристические фреймы в качестве атрибутов сущностей и связей. ISA-иерархия не отражается. Событийный фрейм Educate является составленным из двух других фреймов, поэтому не присутствует на диаграмме.